{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73713&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "풀하우스펜션"
    },
    "text": "静かな谷間に位置する小さな村は、広い貯水池を眺めることができる田園です。 恋人、友達、家族、会社の同僚と一緒に来ても良い思い出を作ることができる場所として有名です。 周辺には臥牛精舎、龍仁大長今パーク、ジサンフォレストリゾートスキー場などの様々なレジャー活動が楽しめます。 オンシーズンには入室は5:00以降から可能で、コスモスルームの暖炉は利用できません。 無料Wi-Fiを提供し、禁煙客室です。 駐車は可能ですが、ピックアップは不可能であり、炭とグリルを利用したバーベキューは人数に合わせて料金がかかります。 最大人数を超過した場合、入室不可であり、保護者同伴なしの未成年者とペットの出入りは制限されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この小さな村はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この小さな村は広い貯水池を眺めることができる田園です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなレジャー活動が楽しめますか？",
            "answer": "周辺には臥牛精舎、龍仁大長今パーク、ジサンフォレストリゾートスキー場などの様々なレジャー活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "オンシーズンには入室は5:00以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "コスモスルームの暖炉は利用できますか？",
            "answer": "オンシーズンにはコスモスルームの暖炉は利用できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスはありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できますが、人数に合わせて料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りは制限されていますか？",
            "answer": "はい、保護者同伴なしの未成年者とペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどこに捨てる必要がありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、この情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 516
    }
}